如果美國民兵組織不懂50州開花，會否重蹈香港POLYU一役覆徹？

其實華盛頓已佈重兵, 咁衝埋去真係送頭

由於考慮到國會挑戰很難扭轉大選結果，美國總統川普高調呼籲支持者到華府抗議，拉開第二戰線。誓死為川普保駕護航的民兵組織聯盟「美國愛國者行動組織」（PAFA，由美國國內8個主要民兵團體組成）聲稱，將不惜一切代價阻拜登上台，揚言16日是最後期限，若16日之後聯邦無法阻止拜登「竊國」，將在這一天開始分階段在全國採取行動，力阻拜登在1月20日宣誓就職。

PAFA強調他們將實現三大目標：一，確保現總統川普及其內閣的安全；二，開始逮捕和起訴所有「叛國」的民主黨人，交由軍事法庭審判和定罪；三，關閉所有親民主黨、限制言論自由的主流媒體、社群媒體與網站。

包括民兵聯盟、匿名者Q﹙QAnon﹚、驕傲男孩﹙Proud Boys﹚等極端右翼團體蜂擁至華盛頓紀念碑、自由廣場和國會大廈周圍抗議。還在國會山莊入口等待副總統彭斯，意在向他施壓，要求他拒絕認證6個搖擺州選舉人團的投票結果。研究極端主義及恐怖主義的安全專家警告，極右組織的行動日益激烈，華盛頓將成為下一個戰場。

有槍都係輸 連登傻仔成日話要擁槍權 大聲啲啦連登傻西

有槍有得打

無槍無得打

你就係條傻西

佢地冇軍師幫手真係爭D

如果開戰唔單止死傷慘重,仲要被標籤為暴徒,恐怖份子

歷史上, 所有起義都要一開波攻佔電視台同電台

就係咁解

connected

但其實佢地自己D成員都有受軍訓

無理由唔識戰術

攻佔CNN，Fuckbook呢啲主流媒體總部

我淨係知有槍死五件, 對家人無事.

守住自己州界, 聯同其他紅州不承認聯邦正苦慢慢壯大聲勢等其他仲觀望既州份埋堆好過

衝入國會但連gear都無
和平太耐肯定送頭多過抗爭

對家死咗兩個警察

用左癌果種too big to fall既人海戰術反制左癌好過

1月6號侵粉和平集會最失利一招係入國會而唔係提前幾日玩集體絕食呢招

第二次南北戰爭

BLACK BLOC都無

比人影晒相

你去做軍師指點下

唔同啦，人哋係有對等武力

正規軍vs民兵

人地大多數人都當兵 都叫識d戰術
依家反而要兒登仔教路
係兒登高估自己定低估人地

現役正規軍VS退役正規軍

無CCtoy做軍師係咁上下

不過兒登冷氣軍師世界第一

衝入去拎d五毛laptop

鬼？